[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2585)

po?

你老味 搶完唔撚開

徳島點解無c

勝利

德島繼續停角唔好刷啦

墨勝11.5b

2:2 樓下派500

硫球頂實

刷角

勝利刷角入多球啦

LM

-1c

貓叫cup呀你老母

勝利入未

紅格

頂住呀

Lm

琉球-2c幫幫手

Ccccccccccc墨勝

勝利入啦屌你老母

我

貓叫一係追和 一係輸多粒

我屌你老母臭閪墨勝唔死都冇用，入兩粒係咪咁撚難

勝利唔該你

澳職-1.5/-2都買 真係.....

11c

墨勝收曬錢

依家d職乞咁醒。。

琉球入多粒

-1

13.5b入唔入手好

墨勝差1c

-2c

墨勝求你贏盤

貓叫ng

墨勝針

屌你老母 墨勝22然後爆炸啦

德島輸盤王

墨勝下半一出黎即刻輸盤之後唔撚攻

買咁3.5s依定補返B 輸小小算貓同我頂實

勝利唔入全隊斷腳

11C -1

德島好在輸波唔刷角 繼續頂著 gel

墨勝唔穿盤 斷腳死

貓叫咩事係咁刷

徳島角呀

墨勝輸盤都冇咁嬲

墨勝比多1c

連c呀出黎啦

12C未

屌 墨勝係咪咁呀

上場主場都豬 blacklist ed

貓叫入多球啦求下你

有冇人可以話我知點解琴晚黃蘇會和波
禁屌到仆街，諗住坐半望全

兩隊主隊要入

全晚下盤日

升班隊勁到4連勝

唔好再提

求下你刷角

Gel?

停c間

流球3-1買波衫

墨勝比多角我啦

屌你老母墨勝

同球球呢場咁 刷c禁屌俾人入

12.5b

12C
-1

德島角細gel

未完場就貼飛

入多粒扮貓叫

-1-1

烏拉爾有無同路

墨勝呢隊閪波好似聯賽車咁 贏波輸盤

墨城半大 俄主cashed

刷多下求求你

+1

墨勝絕多粒 求你

fc-1c

墨勝快入

勝利刷角又到琉球停角，唔使咁禮讓

墨勝個力架好廢

馬會真係好撚準 半場既12.5b準備收皮

貓叫入多球

墨勝全隊爆炸啦 屌你老母

好撚黑暗
上半場利雲連禁區都入唔到

連c呀

條友搞屎棍

貓叫入多粒

日穴停左30分鐘角 搞乜能

停20分鐘c

真係下盤日

-1c 加油

墨勝唔入俾人入啦唉

快喲完場

幾時上盤

澳職讓兩球 有邊隊開出過

全面冰封

叫親勝利冇好野

都唔知係咪比教練屌屎眼
廢到咁都可以場場有得打

勝利唔入就比人入啦

死仆街 西左幾多埸

珀斯

琉球3-1我食屎

德島角細 好波 停足20分鐘

Chow夠膽就入多粒 屌你老母

墨勝2:2 大家開心

第一次見澳假補得3分鐘

墨勝撚樣黎

食屎啦補得3

勝利全隊去坐監啦

老鼠

求3-1 呀！！！

針

慘
見過老鼠開 都係輸波

屌刷多下啦

2：2la

中柱。。

13c

邊隊

墨勝岩岩中柱

墨爾本勝利全隊爆炸

力架

笑死, 黑鬼發夢

勝利條黑鳩廢撚到

勝利中柱
13c

終於

咁都13c

屌你老味東京半場2:1出左街
返黎比隊垃圾cup撚左

仆街墨勝全隊斷腳啦

墨假 12角馬上冰封

btw, 12.5b cashed

搞掂

是但入一球好嗎?

好驚 入球就呢場無玩過

好

墨勝下半冇入過波 屌你老母閪

13左。

琉球頂撚住

貓叫入呀

追和啦

冇了

貓叫入未

Chow快入啦

不了 貓會輸半

琉球比多2角呀

澳假絕殺我自殺

墨勝輸盤 以後1蚊不買澳假

和富大埔GGGGOOOAAALLLLL

硫球個場補幾

玩咁大

屌你老母墨勝勁撚假 輸個龍送個波俾對面on9

琉球3:1

屌 咩都唔做 兩個盤都贏 手痕入左角細 輸返個盤既錢 白玩

又針gg

澳假絕角我自殺

琉球加油

屌你老母 墨勝 死都唔撚入 正仆街臭西隊 全隊斷腳啦

貓叫入波我切j

補4 -2-3

琉

半7全13

下場切

cashed

黑人去死

gellllll

全日玩幾多jump幾多

勝利屌你老母

不了。

下盤

無買都要拎翻個彩先

流球3-1買主客場波衫

屌左出聲

讓球半兩球，咁樣墨勝，係咪針左？

lm

贏半

琉球學下勝利刷角

唔撚門換個力架出黎做咩，全隊仆街死啦

德13c

等收錢啦 全格

謝指教爸打

巴巴單刀仆街完全係撚賭仔

唔好講廢話 下場買咩

佢跟本無天份 去讀書啦

德島準備追和

13c完 好波 頂到

琉球14c未

唔跟你買

下場 中央陸軍

德13C?

兩場都2:1 13c

比多1c啦

屌 又要追數 難得前日先cup翻條數

完場未

俄超半和 1.9
100% 波

西甲8點又有派錢波 包尾讓波

事前飛是否永遠不會中

綠軍上船

買多注俄假半大，唔貼飛

thx 琉球
珀斯贏個$500得返$259

巴打半大鬼

Rb 半球盤 派錢？

手足
你冇冇留意過 俄假半大 開出比率？
有錢都唔係咁賭

莫win?

當我求吓你 我買咩你都skip得唔得

頭先即場串澳假3.5細x日乙2.5大，咁都2:1頂到尾，以為無

你買半和好過買半大啦
半格10場起碼7場
半大 2,3場都唔知有無

見到3.幾半大就會好撚想買

係唔係開11.5b?

lm 派？

你都on撚尻 你買個d針關我撚事咩 我冇買你都針架啦

記得手足好大注

入唔切錢買陸軍

m狗真係好好笑 佢針錢話人燈佢 佢羊錢又串串貢 輸錢就講xxxxx隊又撚手足

中1次都唔夠輸2次

是但小注 冇野做

01 02

贏了抽1派100

ln

又捉鬼盤
德乙好似好少呢套

lmlm

繼續吹

我了

一定啦 彩都唔拎盡等幾時

日乙唔派角？

所以話 on9仔睇得出 從你d對答都好明顯

屈福特對水晶宮正式lineup

屌你啦問你買咩就話串
我梗係睇等定啲先啦你今日燈力全開

無zaha? ok allin

中咗抽1個100
中到先再lm

買屈

水晶糕

水晶 10號

屈福特平半抵屌

呢個廢陣

屈上船第一次召集

買左陸軍贏 -1

烏拉爾

辛特8.5b

韓仔重唔派

垃圾韓假已blacklist
乜假可以任買
Btw永不買韓假

陸軍go go go

今晚想要RB大波

季尾賣分波

8點漢堡果場
正式lineup

點解濟洲仲唔派

盃賽睇陣，日盃未輸夠？

莫斯科中央陸軍

有冇西甲

日盃
隊隊都出青年軍

俄佬陸軍

即係應該點買

侯爾斯卡對艾拉維斯

中央陸軍入未

靜

俄假 買半大真係放錢比馬會

陸軍入啦你老母

就買主 賣分波

睇左未

屈福特是否派錢波

莫斯科jer jer淥親肯入未

淥親點射

太派既感覺

買左-1

我都簡主隊

thanks

Fc琉球 最尾幾多c

支持

莫斯科中央陸軍咁廢
平手先考慮買

終須都歸還 無謂多貪

12

要尾仔定漢堡好

漢堡半一 1.7 比狗賭

外圍轉1球

西甲角細同路?

最尾唔係90分鐘13咩

聖保有平手高水咁好既

咁多賣分波咩 艾拉+1上

馬會派錢
你唔係唔敢收呀

候爾斯卡憑咩讓人

Skip唔skip好
岩先5點日乙一樣情況

莫斯科中央陸軍開得出既話
聖保利就會開得出

莫斯科垃圾

0-0

12.5b有錢收

覺得開咁大最後會0-0食曬
屌佢老母

水晶宮個陣係咪棄足總盃

成日開d唔正路既盤 點搞

莫斯科唔撚識入波?

開受讓你咪又係唔敢買客

陸軍搞乜撚呀仆街

買哂下盤賺到笑

西甲9.5b

德乙三場半大點睇

Mama有冇角水？

護級球隊惡過狗

鬼盤一時開正路一時爆 skip哂算

好似岩

我成日都咁諗 次次都奶野

俄超半和cashed

到季尾就好多鬼盤
特別D榜尾主場

次次都咁易

性保利係派錢？

on99買左個俄超大

收錢0-0

收錢

係咪得我要晶工

有個莫字都係賤種

西甲角大有無

Gun g chi

漢堡深盤 聖保利上輪俾漢堡炒
skip哂佢

8點 4場主盤 中晒唔洗多謝我

唔好咁 串左聖保利

你依家唔貼飛

聽日支持傑彩?

中晒一定貼放心

陸軍下半場會入 唔驚

🍔巨乳

講乜

唔撚信

點買好

跟

4x1
侯爾
聖保利
特雷
漢堡

侯爾重船

聖保正氣

想贏錢好簡單
上波post睇下邊邊多人買 8成都收錢

有2場重心想串

辛特有冇同路

依句真

大船必沉

聖保利盤
半大
全大
全中派100
頭10抽1

試下西甲 9.5b 先

me

禾了

有無聖保link

兩隊都係唔刷角隊，無喇喇9.5低水
引人買咁

聖111

辛特goal

炸

Fake

聖保利大船

漢堡1111

屌炸咩

要比人入了

漢堡 Goal

包1:0

聖保有無link

Burger 1:0

漢堡

聖保利8.5b

俄超客win咁熱

齊心角大 入球大

漢堡會唔會又撚

漢堡繼續

辛特炸買乜9都炸

Hamburger

晶宮上場

特雷

俄狗開大ok?

聖保
半
全

辛特即埸升盤

St. Paul?

艾拉var?

癡線

斷腸人

西甲搞咩

西甲客 12m

角球變十二碼

客12m

三成控升盤都夠膽

艾拉維斯12m

快 客第一球準備好

艾拉12M

0:1

榜尾就係咁廢

0:1艾

8點4場大波

聖保利入未

屈福狗盤要了

榜尾讓人

艾拉點輸

聖保
半
全
唔入比人入啦仆街

被var推番

艾維受讓，得啖笑

Var ->12m

4倍半客訓過龍買唔到

冇輸

侯爾斯卡呢D隊 輸左波
無架喇

西甲食左隻角？

俄超唔撚係又00呀？

角》pen

做乜鳩

又12碼 主

西甲12m大戰

水精直屌客勝

又12m

一人一個12碼

聖保唔入比人入啦

今次到主隊12m

侯爾又12M

聖保利 8.5b

12m大戰？

屈仔定晶宮？？

1:1

主12m

var ok?

精工

做咩撚 依家踢波定射12m

cls波 3分鐘 2個12碼 半大

咁樣半大

點解唔var

痴撚線，我要角呀唔係波呀

半大只需12碼

12m未必入嘅

高sir勁到

Goal

屌又12m

半大
2.5 3.5

戇鳩仔波不如直接互射12m

真係要買大
勁易12M

1:1

gel乜撚

鳩sir勁到 跟哂佢3注大波

角大7.5入

輕鬆半大

燈神都有回勇既時候

鳩蛇出名鳩買

聖保點搞嫁重注左

12碼大戰

12m放題

賣分 針硬

角大聯

MEMESON

ok

半大cashed

艾拉入la

屌你漢保都半大

漢堡20易撚到

漢堡派錢波==

漢堡都識半大

列斯聯

6軍入未

送個12ma比聖保利啦

總結呢幾球，西甲呢場都99.999%內定主贏

第一隻12m射到唔想入咁
第二個12m球證完全係沖出黎比，var都唔能睇

又一韓仔波feel，最後都係得三球

55波？

聖保利刷角未

聖保半全大針

漢堡快刷

晶宮 LEEDS 開埋半大 唔該

沖出黎比 比多個plx

易撚到
本身諗住又係食半格

佢唔輸都偷笑
比人屌到禁區都出唔到

馬堡jump

特雷入波喇屌

無角踢黎把撚牙==

漢堡半主

7.5b

聖保果場訓撚完未

聖保利快刷c 嚟個半5全9

完左場？

第一球超明顯中晒手，佢唔吹等var
第二球膊頭佢即吹，吹完先記得要聽var

西甲d球證好著重var

星期六 17 俄羅斯超級聯賽 魯賓卡山 對 羅斯托夫 16/03 21:30
[1.5/2]
2.00
1.72
全場1.5/2再現

得20分鐘點開半大

屌仲係一個

陸軍jump

唔屌唔得 快啦st Paul

屈㩒屌?

深喉原來fake goal

聖保入波未

陸軍入未呀

辛特候遜win 有無機

西甲會唔會半2全2

莫斯科中央陸軍已經無以前既統治力

3成控

唔會 半場就3球

陸軍14射1中？

屌 西甲角大幾時入好

漢堡2:0

6.5

5.5

場西甲點睇都唔似艾拉維斯受讓

又有報假狗話派錢

鳥拉盤定過抬油

錫非盤

我以為派埋彩

屈福特0射

漢堡準備又撚手足

仲唔入 屌

5.5要半場0c

聖保生性啦

陸軍射得中未呀成班盲毛

夠薑就比多球12m

陸軍快啲中岀啦

所以6.5足水要入 唔信半場0c

錫非定列c?

西甲入多兩球啦

我要列斯聯

聖保利 222 -7c

買左列

水晶宮要護級
加上個老細唔玩
屈福特晉級有買趁手

漢堡繼續，唔好鬆懈

聖保利入波未

水晶宮要護級？我有冇睇錯

Marine

比左辛特入先好嗎

西甲6.5b 入手

晶宮好似未夠分

水晶半和

9up唔使本 14名護級

7.5

其實係 唔係差好遠

14-18都係5分波 兩場都比人過頭

曼城都要

荷假u19

屌你老母莫斯科肯入未

屌你陸軍做乜撚野呀入啦

9up唔使本
睇排名當識波
英超仲要成十場

陸軍咪玩野

西甲一角都無 好波

西甲冇角

請問有無人知星期六用iPhone pps app過數要幾耐先收到錢？
半個鐘都無反應

漢堡快刷 西甲快入 st paul入未

聖保盤 針
半大 針
全大 針

打定都得

以為上左岸
包尾唔係死局左啦咩
哈多 卡城 加是撚但一隊

烏拉爾 頂撚住

齊心角大

幾點過

6.5 2倍水就入啦

33

10點前先有

最近d西甲次一班波長期係咁

上馬會網睇啦

屈仔0射 cls

水晶宮之後要對熱刺阿仙奴曼城

難以置信 特雷仲係00

辛444444

陸軍針

德乙全角大

屌要入波啊仆街

聖保利刷角

屌你陸軍入一粒先啦

聖保利奇蹟半大ok?

真係唔知
唔撚會降班掛

特雷快啲開大

中央 辛特 候爾

陸軍

西甲半場一定 0角

睇緊場波 兩邊bbq中 似想00

歐洲波又下盤日？！

英超好似係40分護級線
同埋護級果炸都好多6分波踢

屌 4場主盤入波未

堅堡利不射男？

再早啲講

陸軍入一粒夠架啦

比多五角不貪心

漢堡繼續上，唔好鬆懈

又話齊心

陸軍入唔到波成隊去當兵啦屌

買左角大等豬錢啦

好撚sick波

哈多 富咸降硬

疑似入波

陸軍！goalllll

西甲肯刷c未呀撚屌

聖保利追和

Goalllllllllll

冇買到

辛特

屌

屌你唔炸咪開半大

陸軍Goallllll

聖保利屌你老母

中央

屌 仲有隊富咸
呢3隊穩膽啦啦

烏拉爾 頂唔撚住

辛特侯遜頂撚住呀

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

m狗:
屌你老母烏拉爾

角大已死

屌你聖保利賣分

角大今晚都熱架喎

陸軍入多粒

poli屌你老母

連登大船 買對家theory

仆街西甲兩隊斷腳啦一個c都冇

食狗屎

八點左右

辛特頂住半場

玩夠未 降班啦

聖保上場俾漢堡炒4粒

支持

頂撚住
聖保利咁廢

全格！比多球

全世界屌緊

聖保cup佢開半大全大啦

熱一定開架?
班西甲仔, 趺低多過進攻, 開到 9.5B ? 收皮

特雷馬德堡

10點前

St. Paul

屌 特雷肯射未

啲德乙隊真係可以為左錢連德甲都唔升

聖55555

聖保利 半5全9不是夢

聖保利半場追和先

聖保半大-1

下一輪9點半後

Thanks
六合彩都買唔到

屌m狗燈死

利申冇落注

水晶宮買左大
都應該收皮了

Thanks bro

聖保利比多5角我

點解可以無角

漢堡嬴緊2粒唔撚洗刷角阿屌你老母

0c

辛特都反底

屌你老母 護級隊惡過狗cup未

聖保半大呀

同路 gchi

西甲3.5
足總2.5
大9硬

巴打我買哂角大

有三場德乙角大你地唔買
係要買西甲個場。。

明知係鬼盤但都好難相信聖保利會輸俾辛特

m狗 我冇買俄超 你隊烏拉爾點呀

我都係

漢堡包5C

聖保利仆街死啦

未必~

聖保利又假波

屌喇星 特雷你老母 入未

話說，已經過左十年，廿年，點解韓仔仲味派

真。反杯未？

又大
俄0:0

聖保踢假就比人中出啦
半大-1

40分鐘仲 0C
西甲好波

仆街次次山窮水盡處買聖保利
次次都玩9我

名校仔收皮啦

0角完場

睇直播你就知..
聖保利半場都過唔到
比人猛攻
隨非下半場主隊無氣啦

有無睇live 既巴打
英足 同西甲 個球賽係咪圓形黎

馬會迫你賭？

半0未見過

漢堡包6C

保利俾狗屌

呢個好笑

今次見識下

等陣贏幾多買哂落韋斯咸到

屈仔快啦

睇緊西甲 唔係圓形

假Y好搶口

漢堡包好撚正氣刷角又入波

買聖保個啲肯定係成日諗住個天會跌錢落黎

咁又冇

挪超d角見過

聖保封乜

漢堡包7C

漢堡屌完就刷角

痴撚線漢堡禁屌繼續刷啊

列斯聯禁屌

屌 真y... 都話假y改左名了

聖保利冇射過波

屌你老母 又比特雷斯昆撚到錢

聖保羅我屌你老味

都係賭角好玩

入波未啊屈哥福特

屈仔fg allin

嘩屌

聖保利突然著火既D人..
一個爆開2個

講真, 有冇波試過全場1隻角都冇 ?

屌你老母 4場主盤 2場輸緊半

聖保屌你老母

唔射波著火有撚用

有

e度都著哂火 個個都屌

可唔可以幫你含

聖保利已屌過好多次

真，俾多個12m啦

烏拉爾追和未

聖保唔入比人入啦大佬

扮人既代價

聖保利即場反cup

刷c啦屈仔

入多球 中央

11111

邊場, 想研究下

sor fake jor。。

刷c就入波

66666c

有無試過半0全10

。。。
未完場 等陣先

屌特雷斯登

迪路菲奧勁撚到

2-0 聖保利屌你老母

媽的寶

馬格

乒乓波檯有4隻角呀on9

終於收工，J2同墨勝都13c

北海道好似上場0:0+0角

屌 特雷

On9 聖保利

輸2粒on9

聖保利
ON9龍門
出到一半唔出

退唔切返去

傻仔先會買聖保利

要問番角球專家
我唔記得邊場了

半大

辛特勁

有無水

又執幾多？

聖666

聖保賣分狗

聖保盤
半大
全大

屈333333

屌你老母性保利

特雷根斯

-3

666

侯爾刷角隊

屈1:0

屈goal!

又話細gel得

屈goal

中央 候爾

一場姐 下場追返

唔信無c

Watford

聖保利比多3c我

屈goal！！！！！

特雷半大 頭5抽1 派100

屌你老母特雷斯登 cup la仆街 你老母做雞 你老豆做鴨

聖保利都買咁傻豬

漢堡包8Cccccc

屈仔頂住

差小小03

無😂

特雷cup ok?

6.5入左 驚緊

想知買咩

性保利dllmch

漢堡9.5 ok la

燈

算啦唉，都未撚見過聖保利和，一輸就輸到尾

繼續買我對家

性保利dllmch腰斬未

無角咁勁？

搵人衝出球場開槍腰斬啦屌

漢快d入多甩

聖保利反cup 我打飛機射落街

屌水晶宮快追平

點解你乜柒都買?

一買大就唔撚識入 西甲

半場0c屌你老母

屈555

屈

聖保利反cup 我聽日穿晒李寶利

屌你老味咩射精宮 今日有射精兩個字既波都輸

以後唔撚買聖保利 今場求走盤

水晶宮快入屌佢老母 半和呀

西甲無12碼唔識入波
等睇半2全2
半0全0

西甲玩半2全2 半和

我屌你老母 特雷斯登

嘩屌瞬間5c wtf?

你自己改人個名

特雷斯登 你好快撚d反cup呀 屌你老母

如果下半場2-3反勝你會點

冇睇一陣4連 cls

聖保利已blacklist

入佢老母水晶宮

屈仔禁屌

高sir 漢堡9.5b半場叫糊

聖保利一開左假波mode就返唔到轉頭，大家度定下場

垃圾西甲0角 笑死人

屈仔刷c就有回報pls

射撚穿佢個精宮

鬼唔望佢地以後都不能射精

聖保利追和都好

冇可能 cup左記著搵翻我出嚟

好 冰得好

屈仔角大 cashed

幾時講過乜柒都買
我就知你輸咗好閪多場啦

聖保利同李寶利全家死

又有美職角大

邊隊叫射精

水晶宮廢到

反cup 難道= 李保利 騎王

利申 all左

心中gel

4.5b點睇？

聖保利追和 我自拍奶自己屎眼

餘下45分鐘 求巴打同我一齊嗌角

屈福刷角有回報

火屬性噴射機

西甲連4.5都開埋

艾啦 屈快入多幾粒

特雷反cup 我表演比雷劈

應該開到 要補

成班買得場烏拉爾都叫乜柒都買
正on9仔

想睇

好想派啊下半場同我cup

我9.5b 已放棄叫了

錫菲聯俾人禁屌到shit

1001

講真，今季落後親都輸到落尾都未撚試過cup人，今場辛特仲要護級惡過狗

咩智利愛華頓